其實A0同A1分別有幾大？

就黎三十想問下

大

巴打今晚喺屋企食？

A1 都齊6年。乜都玩過曬

睇你幾歲拍拖

點解咁問，出街食ar

如果二十九歲呢

諗住幾時結婚ar巴打

絲

A1有人要過
證明條件唔太差

29歲拍第一次拖？

咁絲打覺得呢六年點樣

學到好多招

咁A0即係條件差？

你指性方面？

未
就係想問下

視乎A1之後單身幾耐同埋本身幾歲
20歲前就A0 A1冇咩分別
30歲如果A0就好大問題，另外如果30歲A1但係10年前拍嘅其實同A0冇咩分別都應該好大問題

拍過拖會識點拍拖嘅相處 例如要體諒對方 唔好太自私 但如果你份人成熟都可以識
但a0 a1最大分別係知道自己想要咩 同埋試過飛人/俾人飛

咁我真係好大問題下

我都唔知自己想要咩
平時講野又好直

唔好諗啦，去ptgf算啦

建興群組

我都差唔多好大問題

同女仔相處冇問題
性功能正常(非處)
會flirt女
單獨岀街超過3次嘅有雙位數

但係就係唔想拍拖 次次埋門一腳就會縮

A1 只可以簽發設計證明書

A0：最高電力需求量不超逾400安培（單相或三相）的低壓固定電力裝置的電力工程。

差好遠

A1 比 A0 更有自信